有無人聽台語歌 好過癮

大田後生仔

島嶼天光

自信勇敢 咱的名

貼多啲

茄子蛋

Flesh Juicer

茄子蛋嘅浪子回頭(上) 同浪流流(下)
呢兩首幾好feel

李千娜嘅心花開
開心時啱聽

舊d嘅有黃乙玲嘅無字的情批

台語歌真心好聽

隨性 董事長 500 美秀 茄子蛋 拍謝 仲有好多...

第一次見到香港人都鐘意鼓聲若響